他像狗狂嗅妻子！ 稱有「小王味」竟這樣做

張姓男子懷疑林姓妻子外遇，每當林女下班回家，他就像狗一樣，繞著林女聞她身體味道，還咬定她在外面偷吃，將她反鎖房內。林女報警控訴違反通常保護令，新竹地院日前依違反保護令判張男拘役80天，易科罰金8萬元。

今日出版的《自由時報》報導，林女指控，去年張男家暴，她聲請保護令，去年3月新竹地院核發通常保護令，裁定張男不得對妻子精神與身體上不法侵害，為期1年，沒想到張男反而疑神疑鬼。

林女下班回家，張就要她站好不許動，然後像狗一樣張鼻貼近她，繞著她狂嗅，林女大喊「你在幹什麼！你瘋了嗎！」張男問「去哪了？是不是剛從汽車旅館回來？」揚言能聞到外面男人，或汽車旅館的味道，咬定她在外面偷吃，將她反鎖房間，她只好報警。（即時新聞中心／綜合報導）

最撚憎呢種標籤

標題應該簡潔易明

而家啲網站最後撚鍾意呢類講啲唔講啲，點知連報紙都淪陷埋，毒果真係文化毒藥

垃圾content farm引人撳